Приступая к работе
===============

Перед тем как приступить к работе с **Системой Согласования Договоров** (далее *"система"* или *"ССД"*) необходимо описать основные понятия и концепции.
Абсолютно все сервисы ССД "упакованы" в docker-образы и для этого необходим установленный **docker** на сервере, куда будет устанавливаться система.

Ниже прилагается схема сервисов системы согласования договоров.

Схема сервисов
^^^^^^^^^^^^^^

.. image:: ../../images/LynxMrp_Scheme.png

**Docker**

Как было сказано ранее, для работы системы необходим Docker на сервере. Это открытое ПО, которое используют все ведущие IT-компании мира для размещения (контейнеризации) своих сервисов.
Инструкция по установке Docker на примере ОС Debian прилагается `по ссылке <https://docs.docker.com/install/linux/docker-ce/debian/>`_.

Общие элементы системы
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

Если разделить всю техническую часть системы на 3 части, то мы получаем:

* **Клиентское приложение** (*Web App* или *Client App*) - приложение, через которое визуально работаем с системой.
* **Backend** - совокупность нескольких микросервисов, образующие собой один большой сервис, предоставляющий обработку и хранение данных, хранение авторизационных данных, логика авторизации и аутентификации, бизнес логика приложения.
* **Database** - база данных, в которой хранится информация системы.